Poly 舊Hall集中討論區

想玩又唔想比人杯 入邊個hell好
歡迎打手

劉明

企定定,睇野

Boyan多大波妹

留名

唉
派左勵志比我
咁多臭雞點住呀

起碼有靚女睇下先

靚女番campus𥄫都得啦
同班臭G住真係

真心點解唔住勵志
諗下日日有唔同女屌都已經爽左

銀行都有好多錢
又唔見你去銀行做?

打手準備上場了

打手呢？

LM

你個名

FM 可以點報hall??

舊登參考

BTW大家報hall個陣,記住今年冇大O,唔好比人水左去報名

女仔唔住hall唔玩ocamp會唔會比人杯

靚女應該唔會

唔會
玩ocamp識到好多人呢d呃人嘅姐

勵志堂示意圖

non ju幾時報hall

利生最多hell雞

有勵志唔住果d，人生必定後悔

聽人講勵志 成德 民殷都幾多靚仔靚女

睇下今年枝莊先啦

今年個個hall都...

同問

今年聽講冇左hall booth 應該冇左hall O 報，要玩玩大O la

今年支莊真係狗也不屌

邊支

More 無就當你9up

大O今年禁咗喎ching

打手味濃
今年hall O同大O撞時間

想問下幾時再有得reg新hall
得舊hall offer 已reject

今年唔係冇su咩
所謂大o咪即係係暗o啦
要玩暗o既fm請三思

成德狗也不屌，啲女柒到:-|

暗o真心on9

今日派中Poly, 黎緊想住hall. 想問下邊個hall好啲？
睇瞬間講理大個post話reg務賢會後悔一生，想問下點解？

講得多靚仔靚女既hell都

打手味濃 自己po埋link驚死人唔知

做打手都唔該用下腦

十年前民殷

.

民殷好波

今年仲有無打交睇？

勵志D女豬左好多
冇前幾年咁高質

入勵志 奶公廁

正果D都全部變曬老鬼
新果批真係狗也不屌
今年支莊

連登仔真係難服侍。
比返個出處又屌我打手
冇出處時又屌我冇出處話我鳩嗡
唔撚問

btw 唔想同屋企人住，想住hall, 邊個好？

睇你咩性格 玩唔玩架姐

民殷啲女世界級嘔心

算啦 你住緊就唔好問

毒撚格 會玩下但係多數時間都摺
咁揀邊個hall好

想問非fm點報hall o

聽講物華靜d 仲會有雜耍玩下
Btw開元 成德 務賢邊個好d
平時會玩又唔想晚晚通頂chur

新會然打手

有冇巴絲可以講下宜家8個hall有咩特別
個個都好似差唔多

想毒摺咪開元囉 成德今年好似幾靜
想讀書住呢2個岩曬

waiting list百幾
係咪姐係無得住

成德有一個上上莊幾靚女
仔呢，就成個堂好似得一個真係靚仔，但好似grad左

係咪好撚多SP嗰個？

睇下今年成德啲仔

成徳上上莊好多SP個個真係8hall都知

個個啲樣中撚曬幅射咁

想毒摺黎講 物華定開元

條女多唔多sp唔知，只係知道好似有仔

剩係知務賢多狗公
Btw 成德早兩年仲睇得下 今年真係不了

每年必有各hall互攻環節

大O打手狗你走啦，呢度係hall啊

講經咩 靚女都冇我份食 唔俾人杯就得

係到講經咩
做fm真係咁驚揀錯hall
咪oday自己行hall booth傾下計睇啱唔啱玩
年年都大把人發現住錯hall
住到一半就調hall㗎啦
好過聽打手係到廢up

務賢出名公廁八字波字較剪腳
但係今年個P柒下柒下咁

呀豬媽

你想唔chur咪開元成德 玩咪務賢 佢地真係chur住黎玩

除左勵志其他hall都

Waiting list 700幾 係咪唔洗諗

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

個hall 多靚仔靚女關你撚事咩
銀行夠大把錢，唔代表你攞到囉
就算LZ啲女係雞係公廁都唔代表比你食啦

如果人人都心想事成
會天下大亂

揀hall揀啱feel姐，你係咩人咪入咩hall囉，係咪？

巴打驗左眼未

你把口都幾撚臭

D女都唔好得好多

年年都有打手post，我勸各位fm行下hall booth同人傾下計 自己睇下同咩人夾d啦
住hall同d人唔夾既話，就算成個hall都係靚仔靚女，你自己都會摺埋啦

年年都係果兩三個hall比人攻擊悶唔悶

一早心有所屬, 識揀緊揀臭雞味重既呵報
自己上 IG 索一索, 白TEE定粗磚自己諗

lizhihall following
minyinhall follow

你唔係同我講今年勵志啲仔正呀話

有幾個ac上年個post見撚過 自己search
好撚多民殷打手
不過都正常呢個小人hall on9出晒名

利申 已grad

心領神會啦巴打
除左佢地2017年既船P, 我仲好L辛苦咁搵埋 2016年既數據
LIZHI呢個呵真係定期派磚, 宜長期持有, 趁早入市啦屌

屌 fm睇到呢個post禁上一頁走算啦
10個有10個都係hall莊打手
有興趣既自己去hall booth hall tour睇清楚個hall咩料
又或者問啲非莊員既朋友
睇呢個post就信既都係on9 fm
入到呢個post啲人讚個啲hall就中硬伏等quit hall啦

Freshmen 成十八歲人讀大學啦
行一次靠自己觀察同判斷啦

講真呢啲嘢好主觀
耐咗就會發現年年啲Post嘅嘢都係嗰三篤屁

行一轉睇下邊個啱自己
唔同地方有唔同玩嘅風格 睇下邊樣啱自己

但係如果話咩驚自己毒啊想摺啊呢樣嗰樣
呢個就唔止係住Hall嘅問題 係閣下社交有障礙

哇低質到

你奶奶丫, 我刨一刨成德之前攪果D camp, 早餐都唔晒食

一諗到 Ocamp 要同呢D 質素既人一齊玩一齊訓就想 , 抽到呢個呵我自殺死L左佢好過

可以正面D諗既, 住呵咁重皮, 當省返幾餐幫補生活費

千祈唔好入左d 摺hall 悔終身
想屌女中出玩盡自己諗下👅👅

今日睇真啲

agger
fm 要行hall booth 要提高警覺,我果年就差D中L左伏, 差D比個戴帽肥西水左報成德, 入廁所洗個面冷靜D先睇返手機D相, DKLM呢個係男呵黎

( Show Blocked User - 繼兒棟母 )

踩完民殷踩成德
係撚咁推勵志
收皮喇勵志狗 返去屌性病臭雞啦

我估成個group已經充滿打手
都唔係真係講hall life既
利申 真心想報hall

認真可以12-14號去行hall booth同每個hall傾下計好過睇呢度

踩完其他hall再sell hall booth 真高招

寶寶怕玩菊花中毒 但寶寶不說

都係果句，自己行下hall booth feel 下
呢度某d hall啲人無口徳又post相，同佢地friend即係影衰自己

freshman真心想報hall既話行hallbooth仲好 同邊個hall啱傾之後可以join下佢地function先再決定都未遲 真係住過hall既人一睇就知連登啲人講既野睇下就算 成班大學生淪落到好似小學雞咁互相攻擊 都唔知為乜

無L有錯 女FM要拎上面D相去booth到問下成德男呵O camp受唔受女仔玩,如果無JERJER玩呢D game係米自動當輸

( Show Blocked User - 繼兒棟母 )
啲勵志狗真係好低質

磨牙

個post都幾低質下
成班小學雞求其搵啲相po上黎 識佢老鼠咩

奉勸一句 上連登勿認真 當花生post笑下咪幾好

識報一定報成德Ocamp, FM 行hall booth 果陣就可以報埋喇!! 問清楚有無上個post果隻獨家 "水GAME" 先好報
正所喂玩完成德麻甩CAMP, 幾索既女都變MAN! (如圖)!

有花生食

德成HALL 除左有甩麻低俗O camp Game 玩之外 , 平時仲會係呵攪D唔同既 Workshop! 例如 V面美容班, 岩既, 先天不足唯有後天補救

創意分100 仲有無貨

勵志一向贏成德! Battle 年年拎第一!
佢地hall life culture 勁麻甩 成班猩猩表演摟屎忽
Camp Dance人型蜈蚣亂L咁吉, 由15年笑L到17呀!

post 15年條片既？ 16年個屆唔見得人？

勵志打手post
自己12-14號去睇下hall booth好過啦

屌佢老母呢個戴帽肥仔日撚日係度溝女
又唔撚照下塊鏡

勵志上年條camp dance係幾好睇 去到最後條條仔都除曬衫 D大波妹又魚網又see through 係到fing對波 勁正 不過第一排個大波妹跳完係後邊喊話佢唔想咁暴露 係比d老鬼逼佢一定要咁做 住勵志預左有樣有身材就會比人逼良為娼嫁啦 想做人定做雞 自己揀啦

講黎講去都係成德同勵志
仲以為舊Hall得2個堂

其他呵唔L值得提, 同新呵D mainland 集中營無分別

開：網bar, 8鳥
物：health lifestyle
成：以前靚仔,氣氛唔錯
務：never sleep, 有錢咪玩得起
勵：雞, 男仔都可以諗下, 但識女仔住會變第二個人
學：尼姑
利：以前運動勁，宜家冇乜特別
民：水會，4村，d人Nice

上年住勵志
不過無參加過任何活動
成日見到itc啲女
係hall無化妝個樣真係嚇一跳

利申 已畢業

傳說中黃區最 L 柒既區長丫麻 黃區D老鬼都媽媽聲,又肥又無台型,區長的話D老鬼幫佢諗埋稿連講野又有語癌,最好笑係懶大袋叫埋自己條女做副區, (伊家變左EX喇,比人飛9左 ) 係 helper 面前又磨又攬 7到呢, 唔知內情仲以為好威威, 大家都係背後笑 7 佢架喇

黃區D 老鬼都 DUM 晒春, 中 L左伏, 無計硬食
住成德D人既質素係咁上下, 連個 P 都係條廢JER , 成德文又唔得武又唔得玩都唔L 識玩, 仲入去住, 真係 RIP 呀門!

尚算中肯

其實你煩唔煩 都好似無咩人想睇你自high 姐係咁 真係想知多啲hall既野而唔係你睇呢啲踩底某個hall又硬sell唔知邊個hall既

此post已完啦好嗎

開元堂 ： common成日有班人係度打機，不過主要係仔
物華堂 : 中意玩雜耍同摺埋係hall一二邊溫書既可以入去
成德堂 : 以前sell靚仔靚女
務賢堂 : 多function，有錢可以入去fing
勵志堂 : sell靚仔靚女，多狗公
學敏堂 : 女hall
利生堂 : 唔再係運動hall，但係都仲有啲u team住緊
民殷堂 : 是非多

12-14號去行一轉hall booth喇
理撚得人地sell 咩
最緊要啲人岩傾 如果唔係咪又係住住下quit

是撚但啦 人夾人嘅姐
利申老鬼

緊係啦無人想睇啦 成德D低能野 你地呢炸成德現莊老鬼仲知得清楚過我啦 ON9龜頭煲湯Mankit 傻下傻下, 無野搵野攪, 個hall 係用fixed IP 架傻西, 上莊無建設仲要自己開呢個post沖出黎7, 話撚左住成德D人係廢JER, 唔單止個P 無能, 成炸老鬼無撚用

屌係WO BTW 你地每年到呢期都係咁撚7, 係whatsapp 同FM 踩 9 其他HALL 單野都出撚晒名啦

花生價格上漲

hall住咗用wifi變咗浮動wifi啦一早
grad咗幾耐呀ching?

點解個個都撚成德

屌邊個要玩雜耍

你見唔見會有人討論學敏 開元呢啲？

有冇人知青衣大唔大機會住到hall

唔玩得唔先露真係咪住

岩阿 同民殷一鳩樣 成班小學雞圍威威
真小人陰濕hall

舊hall 8個hall
個名跟校訓既
(高至低)
開元堂 17-18樓
物華堂 15-16樓
成德堂 13-14樓
務賢堂 11-12樓
勵志堂 9-10樓
學敏堂 7-8樓
利生堂 5-6樓
民殷堂 3-4樓
無錯 連同postgrad 博賢堂(19-20樓)
三千幾人住係同一座樓
instagram:
kaiyuanhall
wuhuahall
chengdehall
wuxianhall
lizhihall
xueminhall
lishenghall
minyinhall

開元係麻甩啲但啲人好真性情 開心爽
物華玩雜耍都過咗去啦
成德印象中冇專sell過靚仔靚女 早幾年咁啱多啫
務賢就chur硬嫁喇 never sleep 啲人係幾有錢
勵志唔講啦上面大家有眼睇
學敏女hall唔知
利生以前真係好多uteam 但聽聞入面都幾亂
民殷四村文化特別啲 個人認為最屈係低層 舊hall𨋢真心等到躁
fm想知多啲嘅去行hall booth啦 人夾人 齋聽打手講無意思
個人意見想住吓hall玩吓開元 成德 民殷都ok嘅 起碼唔怕被人杯 有時想摺吓喺房又得 如果好鍾意玩又chur得起就務賢啦 會有充實嘅halllife

To 現莊打手：
你班細路咁撚on9嘅？你班老鬼無教你地架咩？係咁踩其他hall 有撚用咩？我係fm 都怕撚左你地啦，淨係識踩人
想叫人黎住嘅 不如諗下自己個hall 有咩好野sell 出去仲好啦 日日係到踩 咪撚當 fm 係傻先得架

大家都係為左屌女中出姐

缺點及優點:

開元
缺點: 頹 hea 成日打機
優點: 好多人留係common 夠真 成日打機
評語: 可以做自己 on99打機又一日 已經無乜毒撚 但都係比較頹
特別活動: 開元清醮

物華
缺點: 成日摺房
優點: 乾淨 成日煮飯 唔chur
評語: 唔chur hallmates好有紀律 有自己既cons **聽聞仲有warden做保護傘 大多數衰hall rules都無野
特別活動: 物華節

成德
缺點: 做作 愈黎愈無特別
優點: 真係諗唔到
評語: 以前成德係大hall黎 hallmates樣貌可媲美勵志堂 但越嚟越差 又冇乜特別 想去靚仔靚女hall但又唔想住勵志都幾適合
特別活動: 扯旗禮 成人禮

務賢
缺點: 太chur 用好多錢 老鬼文化
優點: 好多野玩 宣傳高汁 never sleep老鬼文化
評語: 大hall 好疊馬 因為好多老鬼
好多活動 晚晚都會玩 但老鬼文化頂 唔頂得順就大家自己諗
特別活動: 務賢祭 7連rec

勵志
缺點: 好多臭雞 假 用好多錢 成日賣廣告
優點: 都幾多野玩 靚仔靚女 戰鬥格 好多sponsor
評語: 大hall 最出名既靚仔靚女hall 但關係好似幾複雜 成日係咁賣廣告好煩膠
特別活動: 芝朱火鍋 勵星遊輪

學敏
缺點: 摺 悶
優點: 讀書風氣強
評語: poly唯一女hall 同其他u既男hall會有活動
特別活動: 女兒節

利生
缺點: 同其他hall無聯繫
優點: 有龍舟隊 注重體育
評語: 北韓hall 無人清楚佢地平時做乜
不屑同polyhall有交流 但會同其他u既hall搞活動
特別活動: 利生節 龍舟比賽

民殷
缺點: 小圈子
優點: 四村文化 分4堆玩
評語: 呢幾年愈黎愈好 綜合黎睇唔差 今年啲人幾靚仔靚女 但唔知keep唔keep到 但小圈子呢樣野 融入唔到就收皮
特別活動: 春秋二祭

-其實個個hall活動差唔多
都係hall festival, v show, Prize Presentation, gala dinner, 一堆運動比賽

-其他hall都會搞聯堂情人節
(利生除外 連開元都有人搵 因為佢地啲人好好笑)

-其他hall基本都有船p(開元 學敏除外)

-特別既係勵志同成德有dance battle
大function黎

-sell warm真係好撚on9 玩得埋都warm架啦

不過講到尾都係人夾人
你地試唔岩就轉hall啦
好大機會只係住得1年 諗清諗楚

識住一定住勵志啦 有女唔係唔屌嘛

你on9啦
物華上年先term哂成支13屆
Warden堪稱8hall最離地個個

你on9啦 你地平時過12.有幾多人男女同房呀
佢地上次有nds投訴先一次過收皮

想識sp 入天文
番tg 我會pm你

大致中肯
但係話民殷靚仔靚女
真心咩

民恩多靚仔靚女😂😂😂😂😂😂😂😂
不如話學敏多仔丫笨😂😂😂😂😂😂😂😂

民殷都叫越黎越好？成班小圈子撚係度圍威喂，四村文化咪姐係ocamp分4組，個個hall一樣，有幾撚特別阿？分開4堆小圈子，成班假西莊員自己玩，杯鳩人
住左民殷成年，睇撚住班莊員同老鬼圍威喂，唔撚理hallmate
仲要講今年入黎個d令仔令女？成班大陸雞樣
收撚皮啦民殷打手

咁咪即係同其他hall一樣
有人投訴都即刻收皮
話咩warden攬你地姐

根本個個hall都圍威喂
只係程度之分
同埋我都講左融入唔到就收皮
邊撚到打手？

最好識少少雜耍先入物華

冇reg hall

終於等到舊hall狗出黎開po

習慣gel晒頭化晒妝先出房門咪揀返成務勵民
唔習慣想tshirt短褲踢拖既咪去其他囉

講靚仔靚女
勵志>>>>成德>務賢>>>>>民殷=物華>>>>>利生=開元

幾多年前既傳說黎
仲用緊黎昆人入去

到底依度有幾撚多打手
各位fm信一半好啦

成德依一兩年真係冇乜特別野好講

係咪真係有hall雞 一直都好想知

係一半都唔好信
一開始就玩人身攻擊 之後就成班懶中肯咁分析
手法層出不窮

所以奉勸fm唔好浪費時間爬文

千其唔好住新hall 悶到仆街

眾觀呢到咁多個打手 好多資訊都係錯又唔撚update
物華已經無人雜耍 成德好明顯俾人做 Sp來來去去個幾個狗公同雞

民殷既四村分四堆其實唔明顯 多數大圍玩多 村係得個名來gather d人係無咁靚仔靚女 但係無咁多心計 玩就玩 中意疊馬 好多麻煩老鬼翻來 好多人已經無住都死人霸地翻來玩 物華同MY差唔多 靜d 咁解

開元其實最受毒撚歡迎 佢真係true 真開心
不過d人癲d忽d 每年hall fest好中意睇佢地個更新樂隊 好撚好笑 成班人幾好feel 不過唔好諗有女 只有無jer既男人

勵志做太多小動作 係 係好玩 男仔埋到堆先算喇 你一無咁好樣 你行埋booth睇下d女胸唔胸你

女仔既我真係唔推薦你入勵志 你只會被迫成為一件Promo既工具 仔想食女既 執執個樣入去玩下囉

務賢chur玩既幾好 d人都幾捱得 多煙鏟 成班通頂八半屌醒你食早餐

利生多mk 金毛 有年hallbooth玩freshmen 點左個毒撚去推緊急門 響哂警鐘 好撚仆街

平心 個個hall都有 小圈子 人夾人呢d野我唔講喇

要搵一個適合自己既地方好難 每人想要既halllife都唔同
唔好受d人哄 真係去下hall tour cafe night feel下d 人岩唔岩玩

祝你有個愉快halllife

黎緊住民殷
唔駛靠lift上落

利申：3年都住hall，新舊都住過，摺

個post睇得出好多莊打手，唔係自己住過玩過都唔好信

乜都係打手咁唔洗討論啦
FM最好去撚曬咁多個hall既hall booth cafe night hall tour la
唔好比hall昆到 佢地好現實架
覺得你無機就唔會理你
記住唔岩就trans hall啦

有咩好討論丫，係雞格去到邊度都係公厠，係狗公去到邊度都俾人杯，你係大隻靚仔摺都女食啦。唔通我係雞格入咗純品hall ，就立即從良？
講撚到入咗咩hall 以後淨係同果個hall d人玩咁
大家樓上樓下，差得幾遠，呢度唔啱玩咪行多幾層轉場玩囉。
有hall offer先算先諗la

老老竇竇 hall your cafe night其實都唔可信
個個都扮到好撚好玩好撚yo好撚warm
入到去就知另一回事

靚仔靚女們識揀啦
毒撚柒頭就唔好格硬去某D booth兜圈喇

民殷小圈子程度就最撚嚴重 愈黎愈好？
我淨係知愈黎愈淫亂
有條女現莊比上莊食左，果陣條女同緊第二條仔拍緊拖 o to o 上莊真叻仔，大大頂帽派出去
另一條女發姣撬撚走左自己個p 個p同條女一齊3年都比佢撬走
d關係淫亂到

其實關個hall 咩事

你要咁數無一個hall唔淫亂囉 你呢d打手翻hall手淫吧喇

每年舊HALL都有聯呵情人節活動, 幫你配埋 Partner , 專為愛食光速餐或者想changing partner 既朋友仔設計,

頭3位勵志,成德,務賢一齊攪, 幾高質呀, 靚仔靚女頭3位實至名歸啦

做 P 有特權 一晚食 2個光速餐餐

格硬左啲wor
人地頒個獎比你話光速餐

又話勵志成德務賢有令女
睇完張相真係得啖笑😂😂

你真係亂9咁黎

有人鐘意騾仔係, 有人鐘意豬係 , 各花入各眼啦

就咁睇務賢好似唔錯喎
點解啲人會話後悔一生？
但冇咩錢係咪即係咩都冇得玩？

騾仔逼和豬逼不喜歡, 成德還有白雪王子逼可以試操

咁勵志狗你一定鐘意雞係，好羨慕你有免費雞屌

務賢多on9

個個on9page都無人過濾comment 原來仲有人會睇架？

咁勵志人妖真係比你屌埋我個份
媽 口味真係太重

啱啱收到offer唔知邊到可以睇吓poly 啲野（除咗連登）
咁咪係facebook search "poly" 就見到個個page了
個page廢㗎？

嗰度都係私怨互插居多啦
情況隨時比喺連登見到更嚴重

不如咁講啦 就算個hall幾岩你心水
你怪既乞人憎既都無人會理尻你

（ show blocked user - 繼兒棟母 ）
勵志狗真係名不虛傳
大學生淨係識玩人身攻擊
各位fm睇路啦

個個page之前選exco個排 喑o班人係咁出po狙擊人 呢個page真係無撚用 巴打你想都可以去留言

呢個真，無論返campus，落街食野，pair fd，洗衫，做gym，溫書，增值，甚至房冇廁紙要爆屎，都佔盡地利優勢

紅磡大監獄互屌區

又話勵志靚仔靚女

住左3年，住過3個 Hall
開：毒，但D人幾真
物：好似無玩雜耍好耐，讀書，今年D樣幾好
成：今年D樣一般，乖既
務：Chur，多仔，八字波
勵：今年個Gen幾正，靚仔靚女，小圈子
學：女Hall唔知，似Warm
利：好多體育Event，北韓
民：空氣差，小圈子

聽講物華比較多physio 學生 係咪真？ fm 通常會派去舊hall 定新hall ？ 住屯門宿分夠唔夠？

上面係咁搞成德條勵志打手可以再低莊啲 你自己柒都算咪當班fm弱智先得架 利申fm

其實係咁踩人地hall真係好低莊

睇你報hall既時候點簡 可以簡舊hall only
住屯門都夠遠 但會睇埋屋企幾大幾多個人住

巴打住邊可以住咁多年

民殷真係好小圈子

我住個個hall都小圈子 睇你肯唔肯俾人yo
勵志就睇樣yo 個時入到來靜係yo 我roomate 好現實
民殷都叫有人來開下門既不過我想摺下 又成日大棚人係廊到洗樓好撚大壓力 下下都扮唔係hall
物華就 利申除左suitmate一個唔識

呢個真,咩活動都見到堆老鬼番黎玩
BTW 個Hall D人有活動果日莊員們都會洗樓叫Hallmate 一齊玩既,不過都係玩完就散之後就唔會點聯絡...

物華的確比較多physio學生
話晒個hall夠靜啱讀書撚

真係比較多咩？
往日嘅事啦 近年都唔算話真係好多

其他hall都有一兩個 物華有成堆
利申:有fd讀physio

年年都有傳說多physio 成堆physio fm狗衝咪變真係多physio囉
想夠靜讀書reg新hall啦屌

物華 民殷 學敏 = FHSS集中地

本身個個hall啲開sem飯有男扮女 女扮男好正常
你係都要撬起黎講
先撩者賤

幾時搞返個interhall mma
既然大家都好似好大仇口

用tag team形式進行啦

本身未搞左個battle

推晒班打手出黎攞鍵盤互敲算啦 mma佢地識西咩

想摺咁點解唔住新hall啊Ching

派左勵志一d都唔勵志
希望到時yo到一班固定飯腳/fd

In lizhi, your face...

小圈子程度係8hall之冠
上年聽人講住得低方便出入 4村文化好特別
就咁比人呃撚左入民殷
屌收皮啦入到黎一樣係等lift 邊會行咁多級樓梯
住得低又嘈,成日聽到車聲,出面d人鳩叫,冇晚安寧
又多蟲多蟻 環境差到呢
以為分4村好特別啦 後尾發覺同ocamp分4組冇撚分別 打正旗號玩小圈子
咁都可以叫做特色真係 人唔笑狗都吠

新呵咁撚遠點行呀

都係

巴打如果你落2樓都搭lift,真係懶左d 行多幾步健康d 咁你平時podium 上3,4樓係咪都一定會等lift?
我利生d朋友要洗衫食宵有時都情願行樓梯

個人覺得勵志最誇張
有fd係入面比人排到想quit hall

我想住呀，入面d女勁正

之後咪又係圍埋一齊玩 話四村文化係民殷特色真係笑大人個口 今年支莊仲要頹到仆街 個p俾老鬼插到仆街 最玩得個班仲要同班莊員有過節 莊內關係又混亂 不過如果有人想隊野既話都可以考慮入去既

住港島東區係咪無可能住到超過一年？

有冇樣想
有樣既玩到多姿多采wor

槍頭已轉

民殷啲女今年唔頽 好似好受其他hall歡迎喎
不過有個比務賢p中出即飛

勵志 成徳 民殷 輪流做箭靶

講到你好似住緊佢地呵又識埋老鬼咁 有咩隊

個呵有幾大阿 你住民殷唔係唔識阿？
住撚左成個sem 永遠只有民殷莊自己圍威喂
打手呢個時候就會出黎話:小圈子個個呵都有
我可以話你知 民殷只會叫3樓廊房d人玩 其他freshmen自生自滅啦
我就係自生自滅果d喇

我個陣住尾房佢地都有洗入來wo雖然我諗都係例行事務吹下水r人去function比下錢 個個hall玩個堆都聚哂係廊架喇
除左物華 可以無廊房feel at all
無人yo個下又慘既 i know that feel
係到都事小 上到去9樓我都住近廊位
your face your fate個下
真係

其實睇下莊員幫唔幫你 想住耐d就要yo d好現實
除非有Supporting Document證實你屋企有問題/ 精神有需要住hall

小圈子程度係8hall之冠
上年聽人講住得低方便出入 4村文化好特別
就咁比人呃撚左入民殷
屌收皮啦入到黎一樣係等lift 邊會行咁多級樓梯
住得低又嘈,成日聽到車聲,出面d人鳩叫,冇晚安寧
又多蟲多蟻 環境差到呢
以為分4村好特別啦 後尾發覺同ocamp分4組冇撚分別 打正旗號玩小圈子
咁都可以叫做特色真係 人唔笑狗都吠[/quote

小圈子你唔撚走？
調hall又唔撚係難，幾個frd由住唔岩調左都玩得好撚開心
認真唔撚岩玩一定調hall，晒撚晒一年hall fee同hall life

呢個post真係10個有10個都係打手

講真，poly 住hall 好有機會4年得一次機會，諗清楚係為乜野而住。如果想識fd, 呢樣野人夾人,覺得邊個feel hall啱feel 啱玩咪reg 囉！住hall 係真係學識同人社交相處既機會，你地想同人做fd 玩得埋，都要諗下點解人地要同你玩，玩既時候，傾計既時候大家開唔開心啱唔啱傾
如果真係住落發覺唔啱feel 既咪轉hall 住囉
如果你只係諗住住hall 求方便,咁你比機會人地識你，又好難要求其他人成年都主動yo你。你比到d 乜野人，人地咪比返d 乜野你囉

點解勵志聽落咁功利 好似唔靚就比人排 靚就比人推做雞

Reg hall前做好心理準備 因為fmo ha真係好on9 入到嚟會發覺有好多唔合理既事

開元:打機 common有煙味 啲人9得嚟又幾正 上年張糖水poster笑到我仆街
物華: 小頹 今年啲sport突然好左 女排男足都柒下柒下入左final 但唔見有雜耍
成德:你話佢淫又淫唔曬 唔知點形容
務賢:有啲mk 但啲人係好玩得 老鬼文化好強 務賢祭大盛事
勵志: 想屌西生花柳就入去
學敏:女hall 尼姑
利生: 北韓 柒撚矇曚 根本冇一樣sport勁 除咗拔河啦 因為得博彥同利生認真玩
民因: 水會多 啲仔同啲女都小小高質既

on9 呢個世界係咁現實架啦 更何況大學住hall圍威喂最講求埋堆 靚仔靚女hall緊係your face your fate架啦
你樣柒而又冇自知之明既就奉勸你自行收皮先 陣間係背後俾人笑鳩你咋

咁想玩下 溝下女 去邊個hall好？成德好似幾好

學敏

想玩就一定唔會簡成德啦
你係掂既 去到邊個hall都溝到女啦

聽人講有個hall好中意一大班人一齊玩 好似好warm 好疊馬咁

無
根本你係YO既邊都會有班人同你玩

笑撚到仆街
佢地啲人好撚有創意

勵志不嬲靚仔靚女hall
樣柒比人排都好正常

呢個廢hall d 人真係😂😂😂

搵莊員幫手，前提岩玩又肯蒲頭

不過如果想有收穫但又唔想付出，就算數啦

係好撚多！
有friend編佐個on9仔一間房
明明個on9仔就係唔撚食煙，為佐埋堆係度打煙炮
柒撚到俾人sd上hall group笑，又成日扮多friends係街hi人，但冇人理佢
對住啲其他hallmate又扮撚曬大方，轉頭叫我friend走記得拍冷氣費（我個fd10日有9.5日訓studio）

8個hall得一個冇缺點 果然專業

我住近廊都冇人yo 打手你都專業少少啦好嗎
係因為同個roomate 夾先住落去
唔係一撚定調hall 民殷狗也不屌
集小圈子 環境差劣 於一身
所以特別低賤 下三流 陰質既人最適合

要玩一定唔係物華
務賢=勵志=成德=民殷
玩既我諗係呢4個
但如果你份人係賤賤格格 鐘意小圈子 就入民殷啦

住hall無人yo
Your face your fate 啦

D人以為住HALL就等於人有人YO
不嬲比人YO都係睇樣
毒撚YO人背後比人笑

小圈子數漏左勵志

我個肥仔fd一開始住勵志 然後跟個fd去務賢function玩 佢話d人真係玩到好撚癲 勵志10樓死城咁d女無化妝狗也不屌 之後佢就調左上務賢住啦

勵志10樓成條廊都無人肯岀黎玩咁制，又無人yo 見你樣柒都唔會比你埋堆 聽聞今年有個肥仔想上莊 但啲老鬼唔比佢上 大家都知咩事喇 你唔靚仔靚女入勵志真係死路一條 住得勵志嘅男嘅變9公 女嘅變臭雞

有個sd既fd本身住勵志仲同佢地既上莊好熟 又去trip乜柒乜柒 之後嫌勵志悶 小圈子 又外協最後都調咗去務賢 佢話係勵志真係得上莊個班自己玩 本身都諗住reg勵志 但真係不了

人地食緊女你唔知姐

想問下如果想同fd pair up, 係咪一定要派到同一個層hall先得

唔係

物華係咪難上hall 莊？ 啲老鬼會唔會揀人？

講真屌黎屌去得勵志成德民殷
其他根本唔起眼 冇人理
年年都係呢三大hall搶人互插 睇撚到厭

聽講佢上到去 務賢啲人當佢狗咁撚

根本樹大招風 上面個啲乜撚小圈子乜撚溝女個個hall都有
你毒撚咪報hall添 貼錢買難受 阻住地球轉
講真hall名係個名黎姐 睇你夾唔夾啲人咋嘛
你想知就去下hall booth睇下

利申: 打手

民殷係三大hall 笑大人嗰口

物華毒撚莊,揀就有

我見佢地propic 好似個個都靚仔靚女咁

民殷都係大hall 第一次聽

削削削削 削削削削 削削削削 we are 務腎 務腎打手post

成德有乜好玩

屌你咩，個個hall 都咁多人，邊有分大唔大hall...邊個hall 夠薑同fm 講自己個hall 係大hall...

想知住屯門大唔大機會有得住？

屯門基本上一定住到 去到天水圍就未必一定入到first choice

想揀民殷 多唔多屯門人都住緊

咁荃灣/青衣個邊係咪收硬皮

識住一定住利生

勵志班人咁鐘意做咁多小動作 上年reg day個陣有個勵志既人同我講某個hall自稱好玩但其實好悶好少人 跟住又話低層有個hall好小圈子 入左其他hall先知原來勵志好鐘意做埋呢啲小動作

垃圾集中營

多到仆街
物以類聚
陰質賤種快d入民殷相認

屯元人,連續兩年waiting list 1000up

你做乜鳩？

最後有冇offer

講清楚屯定元先
都差好遠

呢位ching好肉緊喎

老鬼路過 住過一年零一個summer

利申：住過民殷 + 利生 9個hall野都略知一二

有d後悔以前住hall當酒店住 摺左d 淨係搵d同學玩 冇周圍識下女食

呢位ching誤會左老鬼點解

700waiting list 有冇機sem2住到

咁舊生

我住果陣 蘇麗珊都仲住緊 仲係hall莊黎 都幾耐之前下

蘇麗珊正唔正

擺撚明踩底其他hall既垃圾打手
咁撚好心機

中撚左幅射咁 你屌埋我個份啦

最上條女p到成個射精男咁⋯⋯

一直以黎都冇人提過民殷........
想扮被迫害做大呵？

成班望黎望去 夠竟望去邊

你盲架無人提民殷 有條友係咁追擊都睇唔到

佢講以前啊

連民殷都要追擊 好打極有限

你又知？

你中文閱讀拎u

今年支莊既樣柒程度應該係歷史之冠

今年真係八支都唔知做乜鳩

已經算係最好

雖然好唔想咁講 不過都係

最正一直都係學敏

學敏堂 學敏堂

Ching盲撚左

有蛇精男 又有gay 鳩同 企街 真係歷史之冠

上年我300幾 sem2 2月先有hall
700既話唔好太大期望

知d咩
係唔識人既情況下點搵到一個好roommate
黎緊住勵志 不過yr4

hall tour會搞幾耐架

晏晝搞到夜晚食糖水

好過其他hall 啲咩龜頭煲湯 itc狗公務腎p

Poly hall根本係成堆mk圍威喂

gg

我第一年住都冇pair熟一齊住 咪當同人夾下 好彩唔係mainland 個男仔都算幾好夾

勵狗要驗眼喇 聽日reg day 留名睇一堆企街侵佔poly 得狗會屌 啱曬你地 留名係隔離食花生睇打交

我屌 乜而家d hall莊咁撚樣衰 以前成日坐lift都目及勵志成德d正囡囡 住3/F都特登上4/F玩

一出地鐵就有人問我係咪黎poly oday
即刻嚇到話唔係

冇人yo我

R人參加比錢姐
唔好諗到自己係靚仔有人YO

物華同民殷揀邊間好 我想同自己faculty 同department 嘅人close 啲 希望係個hall 可以識多啲fhss 嘅同學 有諗住上hall 莊 今日係hall booth 感覺民殷啲人熱情 nice 但聽講分四條村小圈子 物華感覺比較passive 佢肯答你野但feel 唔到好想sell 自己hall 嘅熱誠 因為佢地連自己特色都講唔到 我應該揀邊個好
利申 physio btw 民殷好似有靚女

要睇吓你偏向讀書多啲定偏向玩多啲 最緊要啱自己自己揀啦

想問reg hall是咪22 號要reg?
同埋係咪上網reg?
唔想返多次去

其實好多時hall見果班同上堂果班都係唔同人黎
最緊要自己啱feel就得

偏讀書呢？

No judas fm想問幾時報Ocamp 同 reg hall?

12-14係oday check sms睇報名日期，hall 15號1159 deadline

其實要讀書去到邊都讀到 冇人逼到你玩

物華係咪多啲fhss

都市傳說嚟

係人都知人地唔想yo你啦
利申:上過莊

我個fd 好想上物華莊 所以想去night cafe 但唔知點解個booth helper 反而叫佢唔好咁快諗上莊 享受下hall life 先 感覺好似唔想佢上莊咁

今日個個都忙
冇時間推post

今日行hall booth 好似個個hall都有啲靚女咁
睇到勵志啲女仔著衫特別啲

其實都冇諗過自己係靚仔既
但比兩條女夾住真係

有無人會報大屋企人數？

利生都好過佢地啦 勵志打手

我係今年non-ju fm ，想問邊d hall比較適合一時溫書（考試前夕、一日1hr咁）一時識下異性朋友咁 。癲都唔緊要但唔好太密 。唔好三更半夜突然擾人清夢 。有活動多數提前通知而唔好即興。
另外想問poly有d乜soc嘅o camp，邊d係正經搞，有冇係識異性嘅soc camp。
利申: 樣貌正常

其實啲hall tour值唔值得去?
我見一個tour都成5,6個鐘
自己真係住到hall嘅機會又唔算高(單程40分鐘車程,不過屋企好逼)

呢個世界唔係男就係女 去到邊都識到異性架啦

如果你係正常人

你好大識異性朋友嘅需求喎

咁其他方面呢

其實唔係好大 不過我諗中庸d 同性異性比例唔好太極端都算正常掛

大家記得黎民殷hall booth
我地既小圈子世界等緊你

中肯

有冇人去咗hall booth分享下咩情況

剩係得利生yo我
可能太樣柒

想問下如果想住多年係咪要有contribution
同埋係咪好似CU咁有宿分計

你肯出黎玩活動就得架啦
如果有參加interhall比賽就更好

想屌西啫
梗係學敏啦

鳩揀左民殷

繼續承傳呢個假西小圈子文化
民殷真係悶撚到仆街 好在夠多是非同小圈子
令個呵生色不少 當中真係多謝晒班八婆莊員

打手繼續暴走

其實如果連r人報hall/ocamp既日子都可以唔係好想理你咁passive
擺明人地都唔想yo你既 你真係可以諗都唔洗諗上莊
順手諗下到底黎緊係呢個hall會唔會開心
正常hall booth想yo你應該勁active係咁話你知個hall有幾好
物華打手唔好同我講話咩你啲莊員helper慢熱怕醜
係唔想yo人地定真係怕熱你自己心照

講到你好似在場咁

老老實實 見到物華booth 啲helper 大部分係老鬼 year 3/4 但民殷個班係現任hall 莊 又熱情

行左五個
物華真係好似上面咁講好passive 悶撚到我想走
完全吹唔到水 佢地又好似唔多想講野咁
利生又係傾唔到計既
開元啲人幾搞笑 最岩傾
勵志就靚仔靚女囉
成德都靚女 同個feel比起其他幾好咁

物華打手話佢地慢熱個post係邊 lol

物華直頭on鳩，行完成德勵志個hall booth諗住走，物華班人衝出黎拉撚住曬，大佬摺hall咪搞鳩我啦

嘩咁你咪好撚威？一定好靚仔

好撚型啊

開元最岩傾係因為你地係啊一類人

今日3.幾一係va個邊岀黎就俾幾個拉住問住唔住hall阿 行左hall booth未 暗爽有人yo 問我拎contact個啲 話教我行hall booth 好似話係勵志既(?)最尾係行左勵志同成德 驟眼睇係幾多靚仔靚女既 正正正 最尾走個時物華(?)都有yo我 係最入既 拉左入去傾 但硬係尷尷尬尬唔知講咩好 之後走又話要送我走 心諗唔洗咁好服務啦

想問下11 12樓即係邊個hall

新鮮人時期

務賢

識玩

自己做下功課啦7頭
乜都放上黎問

我都唔知呀 覺得佢地幾識帶動氣氛
其他hall booth都尷尷尬尬咁 同埋有啲好hard sell 根本冇咩點傾過計

想問下務賢係玩咩多
冇錢係咪玩唔到同埋唔到堆

其實個個hall玩嘅都差唔多
利申住過3個hall

做打手做到你咁
問下都要比你屌

好心la,派打手上連登有撚用咩
個個都係趕住入hall破處嘅毒撚
唔通真係有咁多高汁freshmen咩
btw想屌西入民殷啦,d女好易上
男女關係夠亂 有d莊員可以任上

Leon你吹撚夠未

想問下有冇方法易d入hall?
去hall tour cafe night會唔會加分？

諗太多 到時無Attendance俾你tick

我唔撚信一個FRESHMAN會咁講野
扮哂串咁

e個post得老鬼無freshmen

物華booth 真係有啲失望 以為好active 好warm 點知個個都成粒木緊 完全無意圖想介紹個hall

物華真係成班頹毒摺 同進化版新hall無咩分別 淨讀書入去啱晒 但玩就

想反一個hall都高汁少少啦 個個hall都總有d人open ga啦

以一個freshmen黎講 你都幾勁 認到咁多人
以打手黎計你就唔合格
不過物華摺就中肯 民殷熱情就得啖笑

你踢爆人做咩

我地問個helper 你係咪住緊 之後佢地話自己係year 4 今日返黎幫下手

行過d囡都好正 想識下

有啲睇落幾純幾可愛
有啲一睇就知係

民殷熱情都中肯
不過屌 嗰booth唔係現莊就係hallmate架啦
你咁啱撞正同hallmate講野姐

Btw 你班成德撚柒夠未

可能人地期望有Freshmen Sell佢

HALL係咪有間餐廳?

話成德上上莊多sp係邊個？有冇相

冇請D咁低質嘅打手，Admin 路過~

一年一度舊Hall打手大賽 完滿結束！

SUPER!!!

頭先hall booth完果陣聽到幾個hall dem cheers係到鬥大聲好型咁 比su蝦到上心口果陣又唔見咁大聲

一日未到reg hall deadline一日都唔好咁肯定

想知影相有咩用

利生好多計傾喎 成班r住我唔放係到吹水

睇樣揀人
毒撚死埋一二面

想做4年毒撚就物華啦😂😂😂

物華班臭柒毒🤣🤣🤣

hall can咁頹 除左早餐會食 其他時段都係不了 係以前讀hkcc趕時間先會食 紅磡咁多美食 梗係落紅磡食啦

大hall 都收齊依家係西走毒撚柒頭時間😂😂😂🤣🤣

民殷打過黎問join 唔join hall tour cafe night 物華係咪唔打算叫人去cafe night 佢地好似叫人留contact 都無

一定成班出黃埔紅磡食🙄🙄

早餐都唔撚會食舊Can啦

Hall Can
自膠

Hall tour值唔值得去?

今日唔得閒去Cafe Night

聽日去Hall Tour 好興奮

巴打去邊個？

有冇人去完cafe night分享下？

紅磡食野係咪好貴

今日先收到offer
仲reg唔reg到hall?

有學生id同pw先有得報

我乜都無 但今日deadline 係咪明天請早

shipping?
我見8月16-9月6仲有個registration period

講出黎又會比人話打手
唔會諗住想認掛

Miss me ？reg咩hall

終於等到offer 唔方便係到講

Freshmen 今日真係最後選擇既時候
慎防真係有fm誤信讒言 揀hall真係要睇下啱唔啱自己
唔好見有人話某hall小圈子 某hall毒就信
自己感受到既感覺最實際

個offer差d唔想要 邊個認得你

打手大賽加時階段！

FM住紅磡係唔係可以唔洗諗

senior year入左舊hall
無揾人pair up 會唔會好大機會分左去同nds / exchange students一間房

幾時有得報hall o

nds for sure

真係架咩？

Btw 舊hall 煮野食 會有提供咩用具？定係得微波爐？

物華係咪連hall tour都無

個個毒摺柒點會搞

唔好諗住到d 咩😑😑

係真的話 我可以秒quit

Non-ju senior entry係今日截定九月？

cafe night 有冇節目預告

飲咖啡囉 唔係點

我都好驚

到自己住個陣 本身住開d同學都已經無再住

巴打你住咩hall?
利申 : wuhua

一樣

Hall Tour 有啲悶
自介beat完大西瓜
玩玩下有新人黎
又自介beat再打大西瓜
不停loop

其實ocamp一開始都係咁

巴打 萬一大家真係咁唔好彩 可以apply room transfer

大把最後REG邊間

一於咁話

係咪遲下開sem要整開個pair roommate既post

等出offer

幾時會出hall application result

Exactly 巴打最後reg咩hall

嘩 好撚好笑呀屌

有咩方法識到住hall嘅囡囡

Any Hall

認真冇人理

搬屋啦

有冇過來人可以答下如果住將軍澳康盛花園個頭大唔大機

有咁細寫咁細，有咁多人寫咁多人，識人住觀塘600尺都住到

如果之前accept左hall offer
但之後諗住唔住所以無交到錢
洗唔洗咩cancel fee定唔洗理就得
因為岩岩收到email話咩唔住要收$500手續費

係

係 係指唔洗理定要交$500

寫左200尺住9個人

吹咁大

識有人吹百幾尺住10個有offer

唔係年年得

開元圍威喂

民殷先係

我都想 但都就8月尾啦

小圍子嘅極致

點都apply先 你諗住apply邊個

我都唔方便係到講

舊hall多唔多人會用個游泳池？

基本上個個MARK曬人
唔好幻想會有D好ROOMMATE
多數都係D賣餘樵NDS

名校中學多數有人睇
其他就

點解有啲hall booth要人影相 有啲唔洗
between 住紅磡有冇可能住到舊hall

有D HALL 唔收樣衰仲要影相再揀

屌哂nds老母 難得final year 先住hall都要驚撞到佢地

愈講愈驚

你pm me
我出咩事即刻同你pair up

好驚冇hall offer

都無人認得你

咁你講先 有行hall booth?

我都好驚 住得好近

唔好提 行hall booth無人理

笑左 真心？你的樣子如何 你的日子
我無行到 收到offer hall booth都完左

your face your fate

將軍澳好驚

同埋想知有咩大家覺得需要帶入去？（以經驗來講）

你講入泳池定入hall

笑左 兩個問題來
1。舊hall多唔多人用果個游泳池
2。住hall有咩大家覺得係需要帶入去？（經驗之談）e.g. 風扇？

岩岩入去帶D基本衫褲鞋襪日用品就得，最好拎埋洗衣籃
基本電器風扇電腦叉電器呢D
再有唔夠野既話到時你慢慢買/帶入去都唔遲

唔該你呀
啱啱睇到原來有床褥
咁都應該無乜大問題

Hall application 15號dead左但點解仲可以入去改野既

fm住紅磡不過有親戚住夭水圍村屋有冇得咁呃法

你入學果時填咩就填咩
一陣比人check到唔一致你就死硬

有冇勵志同我pair up
final yr唔想過得唔開心

唔係交address proof就得架喇咩

聽過以前有大陸人自己拎部移動式冷氣機入去用，唔洗比冷氣費

大把有錢仔/女住足4年

係,識玩就成班FD 輕鬆住足4年

hall application result仲係no result! 係未出定我冇得住

唔係話今日出result咩，無wor

仲未收到任何email 係我冇得住定點

肯出result未 又話今日

Result呢 屌

仲係no results

Result呢

6點啦屌你

會唔會過左今日都未撚有result

仲未有

Lm

有啦

終於有 朝早10點開始每個鐘都check住email

屌 入撚左third choice lizhi
有無得調hall

轉hall要幾耐

調hall要點搞法

Diu 揀物華 入民殷

Lz正野 ching唔識玩

正就正
但lizhi 0fd
無趣

明明頭三都冇揀lz但都派左

有無人左wuhua

Wuhua here 諗緊要唔要

派左blue hall

屌女之旅
恭喜

有冇人住將軍澳有offer

新hall orange triple room 屌吾屌好？

將軍澳no offer

成德

巴打唔要物華 可以同我調
利申 民殷

Fm 幾多分先算高？
利申44分

新hall轉舊hall有無機會？

FM 得35分

入左second choice 成德

你住邊

想問多次點樣新轉舊hall？係咪decline offer？

yr 3 fm 29分係咪好低
派左新hall想轉舊hall

我都係FM 35分 second choice都係成德 但連頭3都派唔到比我

如果accept左個offer 想睇番住邊個hall點禁 禁極都禁唔到

入左務賢

想知係咪可以同fd pair up一間房

你住邊 year幾

我都係利生， third choice

入左lizhi

lizhi唔係利生喎

利申: 派左third choice利生

想住物華 入左利生
有冇巴打想調

物華

push

有冇利生嘅巴打

Fm 37分入左1st choice

有冇巴打知點樣申請同fd pair up?

39分派撚左去勵志
佢老味我都冇放勵志入個三個choice

同是天涯淪落人 已reject offer

Accept 完調hall

Final year jj 民殷
純粹貪夠低層走方便

民殷

Fm係咪無得搞pair up？

唉屌 on9 lizhi
係咪入面唔容許有毒撚？

lizhi too

想上hall莊？

有呀 但我sport麻麻地

有冇人知點pair up

想搵人pair up
我都係間中玩下

有冇物華可以pair up 擔心nds roommate

我屌 想住hall但冇offer

點睇waiting list排第幾定冇咁快出

有無人想入民殷但派左物華？
可以同我調

利申：想入物華但派左民殷

Me2

想問下入hall嘅程序係點架？
如果無人同我pair 咁係佢電腦抽亂鳩咁分？

入左成德 有冇人相認:(

唔好有自信走去YO人就得

兵仔一大堆

有冇巴絲派左去物華但係想住利生 我想住物華

有冇成德巴打揮個手
遲啲如果有需要調房都有個照應

物華撚

好撚想入勵志 但冇offer屌那星

ching想唔想轉hall

入左開元 想住物華

想上hall莊但又reg唔到hall 係咪冇機

有無務賢可以pair up

有無得唔同hall pair up ?

求物華嘅巴絲同我轉利生

入左勵志 想住開元 有冇得轉

等俾人上就算啦

已經decline左

巴打知唔知sem2有冇得再reg

好想有hall life

我都係 求轉

唔啦⋯⋯ I like 物華多d

識莊

有hall offer但想轉hall，應該accept定decline？

Sem2冇，好似最快summer sem先有

Accept左先

到時搵藉口轉

咁多人想住物華

巴打識人試過？

唔該你

入左成德

咁好啦巴打 好想揾人轉

Any hall 抽中咗務賢
興奮！有Hall住

住民因 senior yr 入 係咪一定同nds 住

有冇物華可以pair up

me senior year入 睇下有無機會同巴打pair up

你知幾時有得pair？

想問下如果住一個sem就quit係咪唔當一年？仍然有四年一宿既玩法？ 唔該曬

pm

我都唔知wor 但係pair up左先一齊check in應該ok(?)

住一個sem難小小唔當喎

我都想知 我都係senior yr 入

我想問調hall係咪識莊嘅話易搞好多？

唔想住lizhi呀屌你老母

食女

呢dhall
一係你chur得 一係你靚仔或者有某樣talent
唔係嘅話，撚有人同你熟咩

我想問如果入hall住左幾星期覺得唔太適合quit hall
會唔會退返quit後冇住日子嘅hall fee?(除左$500)

民因？

我識人第一年住左一個sem就走
第二年照樣可以住成年

係咪佢本身住得遠咋

我想問如果唔想太chur 嘅話物華好唔好？
定係其他hall好啲？

如有巴打想棄物華轉民殷 可pm 薄酬

如果有巴絲想棄物華轉利生可唔可以pm 小弟

如果有巴打想棄勵志轉成德，下面留tg，謝

屌你
薄酬 巴打可以去到幾盡

巴打你會唔會去hall o

物華咁撚毒,緊係要盡早走啦

但個位巴打好似係想轉入wuhua

好想入去做毒撚

我反而想知佢輸咩入唔到

今年好多人衝務賢物華

36分算唔算低？

39分都入唔到

有冇人可以用民殷換勵志
係咪要同性別先得
利申：絲打

我係勵志

勵志係咪真係咁現實睇樣做人？ 定係打手吹出黎
去左佢地outing 好似都唔錯 定係假象黎
求巴絲指點
利申絲打

係，男女唔同房

係民殷Pair左朋友
跪求好心人

有hall offer既到底要點pair up 完全冇呢方面既資訊

個個hall都睇樣咖啦屌 你生得靚去到邊都有人yo 同埋你都on9嘅 講明打手會唔會話自己吹出黎 其實最好就自己感受下 唔岩咪掉hall

手拎勵志offer求換any hall

Freshmen 宜家無得pair up 遲啲要問你roommate 肯唔肯調

下 即係我上去check-in佢random比個roomate我？

Roommate

freshman係咁都好合理 點解好似咁驚訝咁
我諗都無人expect fm入去之前會識到咩人先

事關有個識左好耐既朋友同我入左同一個hall 一心諗住可以pair up anyway thanks

Hall點諗到

36分 no result....

咁快睇到咩

你可以到時問下你個random roommate 肯唔肯同你個fd 對調

lizhi hall想換開元或成德
再唔係有冇乖乖女係lizhi可以pair up

同絲打一樣，好驚係假象

想融入最玩果埋，係無樣衰

女樣衰都起碼有腳

幫朋友問
有無絲打想民殷換勵志

仲考慮緊

利生其實係點
我sports都好廢

唔去hall o係咪真係識唔到人
Hall o撞細O 唔捨得蝕五舊

喺利生玩得好開心

利申：唔玩sports

琴晚offer status係offered, 依家係cancelled 咩意思

你係咪冇accept offer

點先算乖 我都係勵志可以pairup

Telegram我 吹下水先啦

我都係

求物華換成德
其實想搵乾淨 roommate
男女不拒

可以介紹MIT connection俾你

乜撚野男女不拒

有無巴打住成德又想pair up
利申 人見人愛

認住巴打先
利申 唔是FM所以過左pair up期限
希望checkin完唔使搵你求救

到時再相認

我都係成德 留tg傾下

啱啱搵返個acc

有冇絲打入左成德：/

有無人知幾時出2nd offer

出左16號後reg果班先

有冇人今日有同務賢班人食飯？
係佢地ig見到同班fm食飯
可唔可以講下務賢啲人點？

係真唔係？

有冇人知waiting list幾時出
好想入minyin
btw點解上面啲人睇到自己幾多分
我睇唔到
係咪waiting list冇得睇

點樣玩hall o ?

我都係waiting list想入民殷

幾時hall o
checkin 嗰時報？

自己搵莊既ig/fb報

好似收到新offer

新hall轉舊hall入左開元
Thanks god

我岩岩都有開元了 想要民殷

我都無去 但去ocamp pm?

我hall booth 果時唔知揀咩 所以冇留contact

有無報ocamp

未

係咪出左waiting list
點解我無

有冇絲打抽中物華想換務賢

冇+1
有冇巴打有

poss 要此到終都係寫no result

仲未收到waiting list 但好似有人直接收到offer

巴打有冇興趣用你既開元換利生？

收到啊 33分入務賢

係咪照舊no offer嘅話連waiting list都無資格睇

其實過40分係咪已經算好高？

一樣係no result

出左waiting 147係咪冇機會

點解我重未有架

waiting百四有冇機會下個sem排到

想問下車程長會高分啲定淨係睇距離遠唔遠

點解仲未有waiting list

想問係邊度睇到？

邊到有得睇幾多分？

poss->hall->results

Still no result

今日突然收到舊hall offer 33分 好開心
係咪好多人decline/ 唔記得accept

好似話男仔仲未岀

上面收到個D有無男仔啊

男仔表示未收到

女仔都冇啊
又話今日出

No freshman waiting list 推前左變左400尾
Sem2 有冇機可以住

Non year1 waiting list由百幾去到50幾
開sem有無得住

幾年前 排九十幾可以半個月入到hall
上年排一百四十幾我見到有人等左個半sem

有無絲打收到成德offer但會轉hall 頭2個星期唔會係成德訓
跪求幫幫手

有既tg我
Tg:toxicmaster

頭一個月係會推得好快
之後越推越慢

好心你班fm 入到黎住hall就咪攬住中學同學
出黎pair下陌生人認識下新嘅面孔啦
如果住hall只係想幾個朋友圍威喂
不如直接出去租屋算啦

有冇人仲未收到waiting list......
仲未有得睇嘅

大把人一入去就識邊邊個，直接小圈子

好多人都睇到啦啵
係咪你寫錯咩

冇啵 我淨收到前個幾日出結果話唔成功個學校email

有冇人仲係no result

有

仲以為係我問題

你year 幾？
會唔會係分year處理

Freshmen

yr1 都仲係no result

我

吓，有得報OCamp啦?
有冇務賢既人講下?

我send咗email去poss度問
宜家等緊佢覆

前幾日已經有得報，收唔到msg 就c chat or ig direct 問啦

星期六下午係咪唔辦工

可能係

上年經驗
check-in果日會有hall莊係common
可以即場報hall o

上次星期六打去問野都有人聽

電話幾多號？ Poss個網得email

淨係收到之前玩Hall Tour既個個Hall 啲人問我入咩hall
又問我玩唔玩ocamp 又問我轉唔轉hall
可能因為我冇玩到務賢既Hall Tour
好啦 唔該哂

想問下有冇限每日帶幾多人上hall

想問下幾時可以check in?

想問下最遲可以幾時check in?

係咪要帶枕頭同被入去

9月3先番黎香港
要遲啲先可以check in
又無得玩ocamp

留名一齊報ocamp?

仲未睇到waiting list
仲係no result

tko

我都無 好on9

Hall o會玩咩同值唔值得去

Check in係咪已經會有人拎一大堆日用品入去？

Same

有冇人仲未有waiting list

Check in 係打後日日嗰個時段都搞到

me

又係我地兩個

好慘

佢覆你email未

有個問題想問
hall果個關愛基金話要訓夠75%先符合資格
已知星期6日都計
不過漏左問 點先算係訓左一晚？
有冇話我一定要12點前番到去拍卡先叫attend左/訓左幾多個鐘先叫一晚？
如果有過來人答到我就唔send email問佢了
唔該

加埋我得唔得 到宜家都仲係no result

笑左
點計

我舊 hall 個 waiting list position由 389突然上左去 13

仲有我

點解咁多人出左但我地都未睇到

住邊

當你幫我推左post
雖然有D好笑
不過如果我凌晨2點拍卡番去訓左1個鐘
之後扎醒訓唔著，拍卡出去食老宵，然後番左屋企訓
咁計唔計我attendance

係咪waiting number太後都廢事話比我地聽

我都未

估唔到有咁多巴絲
應該唔會掛 我一個鐘車程 填300尺六個人都太廢？
email方面未有啦 聽日working hour希望有啦

可能係吹太大比hall admin擺埋去一個file處理。

屌痴撚線
住咩hall都要問無撚野呀
自己行完d人覺得夾d咪去囉屌

利申 當年開元
見證住蔡先生將hall function由麻雀變左做lol

Hall莊都係唔需要太介意上手留左d咩俾你
有d野想轉咪轉囉
年年唔同人入黎住
最緊要大家開心

幫fd問
想問下如果之前accept左個hall offer，而家想quit左佢應該要點做？
唔該巴絲

同埋住hall食女
第一你靚唔靚仔先？
唔好有咁撚多性幻想啦屌
靚仔邊撚度都有女食啦

住hall前你只不過用幾日時間去認識hall莊d人
跟本就無深入了解過
住落發現唔岩玩咪轉hall囉
唔駛有心理負擔

其實hall o係咪最後會係返每個hall common到玩？其他唔玩嘅hallmate是咪嘈死
利申：final year jj要chur report開學就交

不嬲都係

Final year仲問呢D問題
我都係Final year
不過聽人講係出去玩
好似你YR1 O CAMP都唔會去DEPARTMENT玩啦

夜晚凌晨咪又係返入去common玩mass game
不過摺既人都唔會住到廊房 想嘈都嘈唔到

青衣

其實報Hall O 啲莊會唔會因為唔想你玩同你講Full咗
係咪即係代表毒撚注定冇得玩

係架啦

住咩hall?

真定假 freshman? 有冇住過hall

識人報80呎6 7個人都有offer

成德女想轉去民殷 跪求好心人成全

到底佢點計分

鳩計

打左去問 佢地話可能係system有啲問題 因為都勁多人收唔到waiting list 跟住就叫我自己send email去問下暢細係點

有無tg

點解唔可以係電話問埋排第幾

想問下check in 果日係咪只係入去放低啲野未住得? Thankyou

大家比完錢幾耐財務處先顯示比左錢

你邊到聽返黎？

終於出左

＠lky_3 比埋你tg我呀

有冇巴打想棄物華轉利生呀？

我想要利生呀 開元你岩唔岩呀
btw 我係絲

send email去poss？

如果你個樣/談吐真係過份到人地連收錢嘅意欲都冇
咁你就自己檢討下啦
出去見工hr都會睇埋儀容談吐啦
唔通人地又小圈子咩

Kaiyuanhall
Wuhuahall
Chengdehall
Wuxianhall
Lizhihall
Xueminhall
Lishenghall
Minyinhall
俾埋8hall ig你地自己direct慢慢問清楚喇大學生
想玩ocamp又淨係識喺連登問

屌我終於睇到waiting list
算前 30內

唔多打機 唔想入

你住邊 ？

如果waiting list 200尾要排幾耐😭

葵涌石籬石蔭嗰邊
你呢 收到未

我住元朗 但排過120 你話係咪好奇怪

一百幾都要1個SEM

wtf

話說啱啱學校打電話嚟 問我介唔介意轉去新hall 我話當然介意啦
想問下有無人試過依個情況 究竟係唔夠位定咩 實情我都有41分
如果到最後叫我去新hall 到時真係會屌出聲

急問

有無人知
public visitor可唔可以異性？
個網搵左好耐都無講

點check？報左之後得個ref no.

可以
唔可以過夜only

元朗 排緊14X

有冇人知交左hall fee之後 student account enquiry 個payment status幾時先會轉做paid
明明一早交左都仲未轉 唔會冇hall住掛

應該系兩個工作天

唔撚係掛

26號交左 一早轉左 你atm比？

Online banking呀

我25號交 2個working days係咪姐係要過埋今日先轉？

我都26號交 不過online banking 都未轉

同我轉？

入左勵志但想住物華 有冇人想轉？

waiting list緊但排位前嘅巴絲會唔會報hall o

排50幾會唔會都要等一個sem

唔洗 around一個月

入左勵志但想轉民殷 有冇巴打同我轉?

人左利生想轉物華有冇巴打想轉?

入民殷想轉物華

好似好多人對物華有興趣
物華有咩好

當個個hall都比人話，得物華冇，你話呢

無野好但無野衰
夠哂平凡

咁講都好似幾好

利申 物華

Btw 想知31號checkin 想即日開始訓 但唔玩ocamp會唔會好麻煩？

如果你唔係住近common果D房唔會有問題

老老柒柒Poly呢個位遠極都係一個鐘車程
有hall住就真係咪撚自己幾個frd玩小圈子/摺係到咩人都唔識
根本浪費左宿舍資源
入到黎做fm就跨出第一步接觸新事物啦
一直留係comfort zone
你體驗過玩過先學人屌啦

一個鐘番得到係真既，鐵路同巴士線咁發達。

摺就算

但幾個fd一齊入就自己玩就真係曬資源

入成德想轉物華

住hall一定要玩？
On撚尻

有無開元嘅朋友, 我final year 黎體驗下, 想識下飯腳

有冇物華pair up

我仲想問下呢
有冇住hall懶人包
特別想知日常生活可以點樣洗少D

btw pairup係咪要趕走個hallmate? 會唔會好衰

thanks babe

有無物華讀書pair?

hall 分房會係一早分好左定點?

check-in當日先會知
不過應該係一早內定哂

毒撚樣衰一定是常識吧

Final year
我諗我點都要讀書

諗唔明點解班人想摺想讀書唔去新hall

我想搵個人PAIR
驚同NDS

有冇利生既巴打留個tg
同埋會唔會去ocamp

住民殷 唔玩有人pairup 嗎 返學時間長過一個鐘 唔想同nds 同房

waiting list 又升左
450幾 有冇可能sem2 住到

其實隔離新hall post都唔少巴打搵緊pair
識人新hall冇pair但同房兩個都係local

同你講 舊hall 有一半都係nds

有
5月頭

waiting list一百內係咪唔洗等好耐?

有冇物華女pair up

利申：早起 final year 讀書

物華
讀書 final year
首要條件 乾淨 靜
聽到多nds即淆
tg @zjxjwj828

:

開元巴打pair up左未？
我聽日去check in
鍾意乾淨
閒時玩下手機game 游水 其他活動都可以一齊玩下
Tg @Wwwkh555

巴打year 幾

Yr4

利生但係想轉物華

留意左呢位巴打好耐 我唸係到揾到既機率唔大

我都係開元 一陣check in

唯有等apply 轉hall

加油呀巴打
你會唔會去ocamp?

telegram

淨係知勵志好多臭雞
知道早幾年間hall集體爆手足口病 已經知道咩料啦
（未計性病

知唔知nds係早入定遲入？

報左開元hall o 好驚中伏

唔好講話local 成層都好少人
睇來我都係兇多吉少準備好同nds一間房

某啲原因冇得去
btw 有冇巴絲知道幾耐會轉到hall

我yr4想安安穩穩得閒食下飯咁住
有冇人可以pair up

咁少人

琴日Check in
一出lift就見到務賢啲人坐咗係到
我就報咗ocamp
晏啲就pre o
好興奮

啲房一早分哂定點

真係同nds住

冇同房

冇pair up 就預左架啦😂😂😂

接受現實

仲未checkin好淆

冇roommate
係咪好多巴打未check in

招成德絲打pair up
利申：已check-in 但未知roommate係咩人 好撚驚

8點左右 Check in 入到去見到晒D日用品
等左陣佢都冇出現就走左
星期一先搬野過去住

話說有冇物華朋友想招下飯腳

係咪好多人都未check in

有冇務賢絲想pair up

4號先check in

其實fm遲下係咪有得轉房...

有無人係成德但係想住利生？我可以同你調

Waiting list排名幾時先會再郁？

應該開學啲人就quit hall咖啦

有無人報咗5號/6號個個welcoming dinner?見話新人compulsory to join但無人有理過

點會開學就QUIT
最多係D人無CHECK IN讓個位出黎

Where

退學又好覺得唔啱住乜都好 總會有人quit嘅

又係你啊巴打 你排第幾位

推

三十內 第一日郁咗三名之後停咗幾日未郁過

三十內好快姐 我排百幾

其實hall會hold位放埋比第2 round

有無成德巴打住近common但想調房

sure

我了解完，所以先想轉 有無巴打可以讓比我

年年都唔同 個表幾時先會再郁

有冇巴打今日/琴晚check in左開元
今日返到去見到有幾袋野係到但冇人，好驚係NDS

有冇學敏

未有roomate

屌張卡成日拍唔到

好想轉去學敏，有冇學敏既人

你本身咩hall

點樣先轉到

如果想摺既人入到邊個hall你都係會摺
如果想玩，每個hall玩完hall O都已經有一班固定出黎玩既人，唔受你
轉hall意義何在

尋日第一日住 roommate係nds

係風氣問題

有呀

想摺嘅 玩唔玩OCamp都唔會有人理啦
自己抗拒社交在先 怪得邊個

有冇tg

有冇人知第2round申請hall 係聽日大約幾點出result?

自推

Yr3 fm Waiting list 5x 幾月左右住到

再推

個system好似壞左。唔知係成堆人衝入去改定點，有朋友話今日仲可以改野。

依家poss 入到入唔到

住HALL好難識到朋友
勸大家唔好太大期望

睇你有冇去hall o架姐

有都識唔到
人地一早埋哂堆
你連講句野都會比人ignore

係咪到依家都未有result

你望下

第二round出左結果啦啵 fist round waiting list幾時會再郁

first

有得住

入左開元, 有冇Ching 可以照顧我

住物華
仲未見到新室友

有冇民殷 (男) pair up

Return排376
Sem2有冇機有offer

依家quit hall 會唔會罰錢同埋退返之前交個六千幾蚊？

唔會
會退番錢 不過會扣你住個幾日錢

我都係開元

有無入左開元女仔pair up?

有冇物華local student pair up

留tg
但我勁毒

物華 仲未見roommate

但hall function $150同caution money $500都無得退

你正正常常 唔污穢
同埋得閒可以係房傾下計就得架喇
Add我: Whereismyminddd

求民殷男pair up

成德想過黎物華

正

Waiting list幾時再郁呀

如果而家先入hall會唔會冇咁好
d hall o 又完晒 一陣入到去又識唔到人
咁會唔會等下年會好d🤔🤔
利申year3

有無成德/勵志換物華

Hall function 錢係比hall 莊定係學校？
比左唔好嘥去玩下

一嘢郁咗廿名yoooooo

會 識唔到人

開元狗到而家都未有roommate
求waiting list 快搬入黎

waiting一野郁左60個 想問排3X係咪好快到

5x 郁左 30個

幾時再郁 郁左幾個咋

有無人想換物華？

你係物華？

住勵志但一直都未見到Roommate

係呀 可唔可以換 想同fd住同層

但我勵志

係呀 我係物華 想同勵志換

幾時再郁呀 差幾個就到我啦

想利生轉去物華

Sem頭，sem尾 quit hall潮

巴打住成點

宜家仲算唔算sem頭

巴打郁得咁快既？ 我郁左30個咋